STEAM遊戲跳樓大減價開始喇！！！(2)

第1次中1001

真係好痴線, 玩咗一半已經72粒鐘

Kerbal space program, 個人記錄421粒鐘
DCS world, 玩non steam睇唔到實數, 但肯定過咗千

買左二千蚊game咁濟
睇唻今次真係要停手

巴打買左D 咩?
出少少食評?

文明5.6
aoe III
don’t starve
oxygen not included
digimon
fell seal
fallout 4
ark survival evolved
frostpunk
kenshi
state of decay 2
forager
hades
仲有好多其他冷門但啱口味嘅game
俾唔到食評因爲我仲未有時間認真玩住

識睇英文既話,見意你買埋fallout 3
故事仲好過4

Fallout 4 個賣點係起樓，真係停唔到手

買咗
KATANA ZERO
UNDERTALE
WITCHER
NOT TO BROADCAST

Skyrim online 同原版係故事 gameplay上有咩分別？

想買the crew 2
有冇咩賽車game推介？

我都係因為中意起野先揀4

KSP就黎出2

輕鬆既

正 有d game 我仲未買 入 wishlist先

disco elysium 有冇人玩過？
睇畫面似舊版fallout 2
評論就話似睇長篇小說

有，幾好玩，偵探查案game，有小說feel，因為查一單案途中發現好多其他野，你嘅決定都會影響結果，我覺得音樂同啲art一流，有諗過買埋soundtrack同digital artbook，不過有時啲角色好多野講好多文字要睇，有時會玩到眼訓

會唔會好似fallout 2 咁有野打下？定不斷選擇題？

我相反,唔鍾意起樓
應該係隻GAME起左樓都無互動

不停選擇題

有冇啲好玩既小遊戲推薦下？

thx 咁真係玩到眼訓
等繁中出左先買

Bloon TD6

買咗文明6

GODEATER3係單機定多人

2樣都有,但過左咁耐,當單機GAME

好難有人俾心機譯繁中

有無d類似夢幻西餐廳既game介紹下

有冇睇好玩橫向過版game e.g. dead cells 介紹？

官方唔係話整緊咩

想walking dead出繁中多啲 仲有人龍
Btw life is strange2好唔好玩 啱啱打完1

我都想知2好唔好玩
湊極都未夠$150
啱啱先發現原來我FFXV都未買DLC

個dlc我都未買 但仲有幾廿隻game未玩 清晒等冬特先再一次過入手算

繼續求 多人 co-op打Bots既game
放工唔想玩對戰GAME

玩過 L4D, Insurgency, KF1&2

deep rock galatics?

Rebel inc
Plague Inc

Assetto Corsa, 最強跑山車驚

有冇人試過用steam 個遠端同樂功能
想買overcooked之類搵fd一齊玩，但又驚唔work

唔係橫向 但都幾好玩 child of morta

用過 cuphead都係用遠端同樂同fd打爆 要睇下隻game有冇support遠端同樂 同埋唔知可唔可以連多過一個人以上

買左Grim Dawn

請問有無d單機戰爭類既槍game 推介? thanks

上網睇Parsec好似得
屌個個frd都唔係pc版

好撚好玩，坑已入

我想問係咪狂刷怪升lv嘅rpg game?
會唔會好悶
諗緊好唔好掃晒成套dlc

有無人玩過slay the spire?
我見成日長置係熱門，但只係卡game唻

爬塔game 黎，幾好玩

你當係Diablo2/PoE既玩法，但利伸我兩隻都冇玩過 一係你買左本體玩下先，我都係玩左呢隻先知自己鐘意呢類既game

有無人有玩LET IT DIE 幾好玩 但唔知入咩團好 有無人一齊打?

Fps愛好者有咩推薦
Pvp pve都得

係卡牌game
爬塔pve 類 冇玩家對戰
暫時有4個職業 唔同職業有唔同卡牌組合,技能咁
都沉迷左一排

呢隻好玩，起碼去你幾十個鐘

有冇故事好嘅RPG推介，小品啲嘅最好（因為得部鳩屎Macbook）

Undertale係神作，Doki Doki太驚唔敢玩，有冇巴可以Share啲正嘢過我

無中文好難搞
不如玩返POE免費仲好

cyber sleuth我玩左二百幾個鐘

我買咗titan fall2同rising storm 2 Vietnam
前者玩過apex都會熟悉 titan fall係apex之前嘅故事
後者係好戰爭嘅槍fps 做散仔嘅kd會好低/等時機
要睇空襲/smoke/戰場情況推,退or hold
學習一段時間先可以感受到隻game嘅樂趣
因為係越戰驚嘅關係 一日總有一兩場有人role play美軍越軍幾過癮

巴哈有

星球大戰隻戰場前線我覺得唔錯可惜唔係太多人玩

South park

GTFO

有無人玩過hardcore mecha
2D機械人對戰game
個畫面同玩法都唔錯咁，仲攞過好多大獎
但點解好似無乜人提

你望下個廠商?

one shot

唔怪之得，啱啱查咗個總公司係北京

唔敢相信攞過呢啲奬

sniper elite

沙鍋battlefront 2唔係FPS喎叫TPS?
load入場要d時間 但總會開到場
改變戰況都係要用出名角 通常係jedi
我玩得多會覺得悶但明白點解仲有咁多人keep住玩嘅

唔好意思
係射擊game我都當係FPS

咁攞到嗰啲獎又唔出奇
講真佢成隻game冇乜特別地方, 玩法同以前啲flash game一樣
係個故仔presentation 幾中班鐘意熱血機械人嘅愛好者
同埋同期好缺乏呢類機械人game, 咪佢跑出囉

講開機械人game 我留意緊泰國嗰邊隻M.A.S.S. Builder, 不過3D 嘅

啱啱睇咗，好似唔錯咁
不過玩呢類game最怕啲零件種類少同埋砌落同其他人無乜分別唔自己玩過都未必知

佢主打係連線對戰,單機只係配菜,劇情幾王道

monster train都好易入口

而家預購2077可唔可以夾落果150蚊度
行左個圈剩係想買起橋simulator
code vein睇左陣game play又唔係好岩口味

隻驚如果我起origin買左，會連到steam?

應該係隻game入面有個位係連去steam唔清楚
Apex既話有個位係比你連steam賬號

買咗隻simcity4唔啱玩
點退錢😭😭😭

係google search steam refund

3A大作齊曬 小品都有好多
有冇咩hidden gems 推介

早幾日入左手
岩岩google話出左ios版
但係係app store又search唔到既

港服好似未有

有咩大作推介？

買番隻METAL GEAR SOLID V: The Definitive Experience, 包晒GROUND ZEROES先$60
而家開來玩依然覺得好正

2 劇情上無 1 寫得咁好，後期故事發展玩到我少少燥
建議買Life is strange: before the storm 好過
真係有閑錢先好買 2

Doom

未玩夠兩個鐘同未買夠兩個禮拜就可以退

唔記得講 rainbow six siege

想問下Quantic Dream Collection組合包$370抵唔抵買?
無留意開價錢

有冇人win10玩唔到aoe3

rainbow six 只玩NG埸 快 爽
見到自己隊有 80LV以下 即刻跳
10埸有8埸 贏

申利 110 LV

買左insergency同佢d dlc
仲有prison architect

WIN 10玩要 用亞洲王朝開GAME

FALLOUT 76出XBOX PASS
唔洗買

dcs真係唔係一般難玩, 開個engine起飛都要撳幾十個制, 又要記熟個control d制係邊, 不過VR真係好正, 等埋hp出個VR一定買.

家下用oculus真係太蒙睇唔到標板d字

呢隻game真係一闊n大, vr＋controller成本都過萬, 仲未計電腦

巴打不如講下佢個伺服器點樣？
玩得順唔順？多唔多支那人？

我玩開東南亞server嘅 好不幸地就算有支那server都好 都要走過嚟東南亞server玩
另外server我玩落唔覺高ping 同埋長期滿人
排隊入server等幾分鐘就得

補充一句 每場都有幾個支那人

原來係咁，多謝分享
利申：考慮緊入手

digimon story cyber sleuth complete edition 好唔好玩

PS4 舊個集我有玩 好好玩

我睇完上面個巴打講即刻買咗 同埋都幾平

DCS WORLD 飛咩野啊 我想找人一齊飛

400蚊包都做唔到360, 唔抵, 除非你三隻都玩
detroit點都要玩, 不論劇情/自由度/畫質都係世界級大作

Insurgency: Sandstorm
係咪真係咁好玩
想問自閉玩得唔得
新手/廢會唔會比人屌

武漢病毒隻驚下左架？

上個月定上兩個月就下左

想問如果以前玩開戰地風雲1942 同越南，而家新出果d版本有邊隻最似

想問下有冇人玩過transport fever 2?
覺得點?
平時玩開cities skylines同euro truck

想問下有冇人玩過warhamner 40,000 inquisitor

Skyrim online??

我估你應該係講緊ESO
故事方面唔洗擔心，只係時代背景唔同
ESO張地圖大好多，裡面包埋skyrim
玩法就差好遠，當係兩隻唔同啲GMAE嚟
ESO類似其他MMORPG咁打木人椿按快捷鍵瘋狂輸出
skyrim類似其他動作GAME，主要都係走位、打擊、潛行
skyrim如果玩MOD會好玩好多，我有一半時間都係用嚟玩MOD

玩左好耐skyrim 單機真係好正
但ESO會唔會亞洲ser好lag? 見steam review好多人插

新手用特別職會比人屌

試過用爆破比人開mic 屌

額 我好驚啲唔新手frendly嘅game

你用步槍唔限人數嘅應該冇人屌

Btw 隻隻 game都有人屌人嫁啦，當佢地鳩up就得

亞洲ser唔知
我玩個陣好似得NA和EU ser
我係NA ser
lag就一時時
但因為佢太多野
轉地圖loading時間會耐咗啲

主要都係美軍jet + M2000
你玩開PVP定PVE?

玩到頭都大，個panel都未睇得掂

有無關於warhammer 40k 題材嘅好game推介 覺得個啲故事好正

要舊既咪battlefield 1

話說steam儲game唔玩個po去左邊 無人開既

試過呢個功能同frd玩mortal kombat，完全冇問題

spec ops the line

想玩經營系 有咩推介 最好有中文

total war three kingdom

精神時光屋三巨頭：
Factoria
Rimworld
Terraria

Factorio*

Factorio 點解唔 Satisfactory ?

有冇便利商店之類既經商GAME

2D VS 3D

電腦低配備就Factorio

Factorio 好正 玩扎礦

都唔同，Satisfactory似industrial modding既Minecraft 多d

有冇合作pve推介

btw 點解search Digimon冇野既

冇啦 已經冇左以前bf嘅味道

有一隻同factorio好似，叫mindustry，有手機版有steam版

有無人玩過sunset overdrive?係自創角色類嘅game，自訂造型自訂武器打末日怪物，個畫面同風格好似唔錯，唔知耐唔耐玩

係唔係2至，3，4，5 都已經不行了？未買。

唔係唔好玩，只係我由1942玩到宜家覺得bf1開始就冇左battlefield當年嘅味道咁
第5代就算啦，太多cheater
同埋2代好多年前架啵

係咪好難玩
新手享唔享受到隻game
好驚會係咁tk

因為見到啲gameplay唔錯
想買
所以想問清楚

當cs bf cod咁玩咪難玩囉
有小小意識唔係下下rush b都唔太難嘅

講真呢隻唔算超hardcore fps
同eft 個d比，呢隻10份1都冇

Bloon TD Battle可以同人對戰

Noita

Sims4 ， 醫院

好 thanks

risk of rain 2

Bob was hungry

有冇人買左WE HAPPY FEW

唔好停呀

買左, 但我未知排到幾時都玩到佢

risk of rain 2
最理性嘅做法係真係等1.0
但我都可以拍哂心口講1.0無咩機會柒

但有人會覺得玩幾次就會悶 呢個我就唔敢擔保你會唔會咁覺得啦
有rouge lite/like經驗又中意嘅 我都好推介ror2
今年內好似真係會出final boss同final stage

佢就話八月出1.0同埋會加到24.99usd 所以依家買唔錯

想請教下各位巴打如果想搵類似Diablo 2 嗰種嘅話應該考慮grim dawn/ path of exile 定係torchlight?

grim dawn

fallout 76 真係唔值得買? 利申 有fallout 4 齊DLC

應該買二之國 雖然得殘體中文 但以前已經想玩 奈何冇中文

一TK錯人無say sorry就即刻被人射

感謝您巴打！

西部牛仔好？

玩 Insurgency1囉

我仲玩緊個 18人打AI場
玩左年幾

KILL TIME一流

玩開cities skylines 應該岩玩
主要focus 係運輸到
但mod 唔算多 , 可以等平d 先入手 個人覺得

買其他game玩算喇，不了

Grim Dawn 要買就買埋啲 Expansion 同 Crucible Mode DLC

另外 Last Epoch 作為 ARPG 嚟講都幾正
不過仲 beta 緊 同埋仲未有多人 mode

1同2有咩分別?
見佢1好平

已經入手咗佢全套包晒嘅版本，睇上網啲人話standard非常之唔夠。

自己細個用好多時間打diablo 2所以想搵返呢一類型，last epoch係算係新野？

有冇TD/模擬類介紹?
類似Frostpunk,they are billion
但我控兵唔太勁

deep rock galactic

Monster Hunter World: Iceborne Digital Deluxe
低唔低買

+1
burnout remastered
mirror edge
happy few
古蠱狼
GEAR 5
古劍3
NFS 2015
overcook
dbd
除左迷沉DBD之外其他冇掂過

有冇人有玩地球守衛軍5？ 想買黎玩下

想玩返打仗既槍game
諗緊應唔應該入bf5 定係 應該試下hardcore既 hell let loose

而家仲多唔多人玩 ARMA 3 ?

bf5 好多外掛

買咗隻狼，好難玩想退款

當練eq啦
我果陣都係咁樣打到爆機
最記得打final boss, 凌晨12點打到日出
7個鐘先贏到 個手制未扔爛都算係咁

成日用
用黎玩超級雞馬 笑鳩死

好玩 好撚爽，精神時光屋

coop無人屌，
但如果唔識走去玩commander會瀨嘢

利申試過瀨嘢

啱啱出就買咗，幾好玩
但我覺得四代正啲

我試咗remote play啦 應該係我用得嗰100M 寬頻，fd lag到hihi 好似將quality較到low先無事
個網慢到down game得2mb/s

你當2係1 既改良版就可以
介面靚d

two point hospital, tropico

買左幾年 得閒拎出黎玩都好玩

原來我都唔算太廢打左兩個半鐘

有冇人知對魔忍重有冇得賣

邊度有設定較？
我見設定得遠端串流 無遠端同樂既設定
btw由beta開始我已經有用呢個功能暫時最遠去到同日本連先疾
同台灣都順無事

鍾意劇情同推理game推薦428被封鎖的澀谷，經典神作。可惜steam淨係得英文版,如果英文唔ok,又接受到d日本人名同地名變晒做羅馬拼音,可以一試

三國志14抵唔抵買

我人生第一次用手制打機就係玩隻狼
難玩到想退錢 但過左2個鍾

CS 10蚊.. 其實仲有無Ser ?

csgo都免費左你問仲有無

我直接喺個game入面較graphics setting

Thx bro

搞左退錢了，依種game唔係個個岩玩，吹大左。

我都諗緊。一齊買一齊玩

買邊款較好？

即喺夠左兩個鐘但未夠兩星期冇得退？

但係我死玩難玩 70個鍾先爆機 爆晒所有結局
網上見好多神人 唔洗10個鍾全破

唔玩動作驚嘅咪唔啱玩，但喺動作驚範疇入面隻狼真係冇得挑剔
地圖基本直路，唔會話行迷宮盪失路
玩法係斬同彈同閃，唔會升錯能力同技
唔駛刷lvl刷道具，只係有道具叫幫下手
係好單純嘅動作驚，而且玩落去爽同有挑戰性，唔係一味得難同容錯率低

唔岩玩還唔岩玩, 吹大左係你自己問題喎
鐘意bb ds既人一定覺得隻狼好好玩

無未姐係steam寫住4.1果隻？
另外仲有隻叫iron rain 買邊隻好d舊果d又平d

係

有無啲game可以瘋狂玩mod轉造型轉建築外形等等？除咗garry’s mod同skyrim嗰啲之外

我尋日睇到隻支那戰棋game，啲人可以換mod改晒戰棋啲樣同能力屬性，咁樣幾耐玩，有無啲類似嘅game應該無理由得支那人諗到

請問battlefield 同 call of duty 呢兩個糸列各自邊集值得買嚟玩?

我都想玩

x2

Bloons TD 6 賣$5又幾抵

好多啱口味既都買左, 已經唔知買咩好

冇人買planet zoo?

都岩對我黎講太hardcore
我覺得星球大戰絕地隕落好玩好多

你鐘意玩塔防可以買埋kingdom rush, iron marines

守城攻城戰略得意啲嘅畫面有circle empires rival

forager都幾好玩，畫面像素風格，RPG game打怪起下自己個地

係 要同時符合兩個條件先退到

有冇人買GTFO陪我玩

有無巴絲 有玩過 pro cycling

琴日買左 一打就打左十幾個鐘

BF5原來停埋更 真係諗都唔洗諗

我都係尋晚買咗巴打，呢隻係咪有得上網同人玩？

facrtorio d mod多到可以玩成世
原版玩到後期就冇咩玩
淨係Bob + angel同原版比，都多十幾廿倍既嘢比你生產

Satisfactory太新，冇blue print，mod好似唔多（未開始玩mod）
佢起大型嘢用超多時間，全部人手一下一下㩒出嚟
強迫症要絕對90度，對稱，相同間距等等仲哂時間

但factorio用blue print + bot就一下搞掂，等d bot慢慢起

gemcraft幾好玩
但佢好似係用java寫
後期多怪會lag（講緊係同一時間有幾千隻怪存在係同一個地圖）

後期變刷xp + 刷符文
佢拎xp個idea幾好，要高過你上一次個record先有得拎（eg. 上次玩100xp 今次玩150xp 就拎到50xp)

cuphead 真係勁上癮
個畫風+音樂好洗腦，卡關得嚟卡下卡下又會過到，然後去下一關繼續卡

缺點係好費神，連玩幾個鐘個人好攰

BF可以玩5又可以玩1,都仲有D人玩,再舊D既就唔好買,無人玩了
COD就買最新吧

要你真係好鐘意玩起野先好買

明明勁好玩隻狼d boss戰真係超正

pvp 有無興趣入discord 一齊玩？

玩開咩？

我唔玩PVP
唔想玩眼力遊戲

可唔可以用幾個唔同既account 不同咁攞$25 果個discount?

好似個online mode 神神地

唔熟steam，想搵線上多人合作遊戲
想同朋友玩。盡可能唔使追進度。
Payday2 TF2 L4D2 PUBG 我都有玩
唔知大家仲會有咩推介？
唔一定要射擊型遊戲，
容許4人以上組隊更佳

4廿蚊買隻RE 2 remake抵唔抵屌？

邊度咁平

應該得，買滿150就自動減

用ARS買

好想玩FPS
但舊果D ONLINE無乜人唔想買

啱啱又掃咗千幾蚊
SD gundam g generation
魔界戰記5
hearts of iron IV
stoneshard

有咩rpg抵玩?

COD = 共雪不了
battlefield V 好撚多外掛

thanks,
睇完game 評, 應該會買BF1, 其實使唔使買埋佢個同捆包?

得，梗係得
不過送返俾自己帳就小心啲喇

真心BF1 其實都好撚多外掛

入嚟坐下
有無巴絲打鐘意玩Paradox嘅戰略game？(5)

thanks 巴打 五十幾蚊好似抵屌

fps度度都有支那外掛仔
你望就望支共快d封鳩曬d支那人唔俾佢地玩外國服

唔記得4.幾了

iron rain無玩過
可以望下平民工作室條片

bf3 4 1
cod 4 5 6 black ops全部系列
同埋最新嗰隻都唔錯 二戰我覺得麻麻

魔界戰記5真係好垃圾
故事 系統都不知所謂
以前我PSP玩老翻1同2，喺steam買番

可以試吓insurgency sandstorm

都想試下

好玩

好難分自己友定係敵人

玩hardcore mode咪難分
普通都會有提示

我玩過5 先玩 4.1
覺得5 好玩好多
d 兵機動性高好多

仲為個25$係每買150$送
原來淨係可以用一次

bf幾時先出返現代戰爭

我諗緊買唔買埋1同2
因為買番唻一定唔會玩
5反而會玩，因為未玩過

psn送過5
戰旗類剩係玩開機戰
覺得好難玩
玩一陣就放棄

我反而想搵吓有咩耐玩嘅戰棋game

Project car2

要買就快 呢幾日登入送啲你刷勁耐都唔會有既野

賽車GAME黎講 The crew2 未必個個適合

可能project car2 就更適合car creative 既玩家

純賽車game 既玩家 要慢慢試

自己一個玩會唔會好悶？ 另外想買埋隻warhammer vermintide2 湊夠150蚊

有冇d賽車game係有多d場景.記得以前windows95時用老翻碟玩過一隻賽車game有賽道會穿過森林泥濘路,有d就要過橋,有d就會穿過小鎮.架車可以撞凹,撞裂玻璃同bumper,又可以沾滿泥濘或者雪.有冇類似既賽車game

想買dmc5 有無咩手制推介

elite

PC手制一般建議X box one果幾款，有錢買elite版
但有特殊原因例如我用慣PS制改唔到就照用PS4手制都得

話說PS可以用XBOX手制，真係冇咩需要用PS手制

你地用xbox one手掣，會唔會買埋果個充電套件？買咗唔駛擔心玩玩下要會aa電池？

我係求其拎條android線變返做有線咁玩

好似冇咩餐廳經營game 玩

奇蹟餐廳

我都係買左唔會玩只係以前玩老翻贖罪
可惜得1有中文2冇，唔係都會玩2，英文完全係唔同對白

入左隻Bus Sim 2018

Battlefield 1 係咪都有好多外掛同冇亞洲server?

已有omsi2
值唔值得買？

機戰 火紋啲傳統戰棋係鬥能力值高，要睇嘅嘢直觀啲
魔界戰記就有好多buff同debuff
雖然話佢係刷lvl刷幾億傷害嘅驚，但一周目完全唔刷就咁玩都幾有意思

我有買埋
個幾星期兩星期左右叉一次電

自己一個玩= 唔好買
點都要搵fd / 上網搵人玩

omsi2太複雜...我退左
Bus sim 2018 簡單, 但係無hk mode, bus
所以有omsi2 就唔駛買

dirt

唔係話垃圾黎咩
睇crobcat條片講

想搵返隻十幾年前既賽車GAME，淨係記得架車可以裝唔同武器射人

買左Doom Eternal
難玩左咁多既

你地xbox手制舊電係邊買

隻star war battlefront 2仲有無人玩

有 但我玩咗幾個鐘已經唔想玩
好睇人嘅 要中意玩沙鍋主要角色/jedi先會更愛玩呢隻 game掛
我只係想用槍

求game推薦,summer sales買左divinity : Orignial Sin 2同埋Frostpunk,
而家玩緊Frostpunk,生存類型sim game

呢2,3日玩state of decay2 玩到停唔到手

已經買到無野想買

想買overcook

mh仲多唔多人玩？

多呀 最近先出新dlc 大把人返黎玩
開親場一定有人入

CHING是咪買Monster Hunter World: Iceborne Digital Deluxe就得
PC多人玩?

要買左Monster Hunter: World 先
Monster Hunter World: Iceborne Digital Deluxe 係DLC黎
即係買Monster Hunter: World + Monster Hunter World: Iceborne

多呀

好似買呢個仲平？本體加dlc

冇錯冇錯 應該你啱
總之要有本體先玩到ICEBORNE

覺得好難玩 以前玩開bf 個感覺差好遠

買左DS3,玩唔店,退左

上gdrive dl啦…

rogue like卡牌game
簡單啲嚟講即係每次啲嘢隨機gen 死咗=死save 主要靠經驗進步打上去etc 可以google for more
係好玩嘅 最緊要係你唔係超貪新忘舊嘅人

xcom 1 2?

而家少左玩,但不時會twitch睇人直播玩

買左黎玩 飛果隻兵好似真係玩晒架wo 其他果d好廢

tales of b幾正，有冇多d依類

同 switch pro比 邊隻好d

唔多人玩
平日上中午要去澳服或者美服玩

但係我覺得好好玩

我仲有玩king of the hill us其實arma真係買得過

雖然呀媽係幾正

不過間廠好似比企鵝收購左

xbox係手制大廠 唔洗諗

買咗 mordhau

劍 同 空襲都勁， 但要刷下裝先

嘩 好在未買

騰訊 （00700） 繼續其海外併購步伐。外媒報道，騰訊以2.6億美元收購了捷克遊戲開發商BoHemia Interactive的大多數股權，後者為第一身射擊遊戲《DayZ》及《武裝行動》（ArmA）的開發商。

騰訊於今年初起加緊收購海外遊戲開發商，包括開發了《Conan Exiles》的挪威公司Funcom，亦收購了《特種戰線》（Spec Ops：The Line）的Yager Development。

oxygen not included 幾好玩

咩叫ARS

暗黑血統：創世紀 (Darksiders Genesis)
有冇人玩過?

有frd一齊玩幾正
呢個價錢算好抵玩
打擊感強爽快度高
冇腦斬殺得嚟又有地下城式解迷
缺點係有時有視點死角同卡牆bug
推介

life is strange 2唔係咁推介
故事同遊戲性都同1代差太遠

尋日唔知發咩神經掃晒100% orange juice本體+dlc
感覺呢隻大富翁類策略game幾正，融合埋rpg元素
仲有繁中，應該幾襟玩

唔識物理可以嗎

divinity original sin2好玩?
戰略game剩係玩過total war

鐘意西方魔幻style先好買
我玩到一半棄左

生存sandbox 類
唔關physics 事

d 風格好mobile game

rimworld 好撚正，但睇人玩算撚數
買完玩左幾粒鐘就棄咗，太撚多game mechanics要學

睇左個玩北極求生，勁撚到..........

2points hospital?

諗緊買唔買個bundle

Arsenal

OMSI 最複雜係如何順利入game
Steam 上面有無第二隻game有OMSI咁垃圾？
optimization差，郁啲就error
以前Z 字頭error已經玩殘咗好多人

還可以 係睇中佢自由度同啲連鎖技

好好玩 不過隻game 個教學係廢的 網上又搵唔到有用既攻略
要記唔同物質溫度轉變既狀態（固體，氣體，液體）
如果真係玩唔掂可以youtube search 小夜 佢個channel有step by step 咁教

2020年仲跨區

冇frd玩,係咪可以放棄?

Ark唔係前排epic先做免費？

請問 ”暢銷商品” 同 ”全球暢銷商品” 有咩唔同

你唔係想講已經喺epic攞咗下話

Call人圍毆隻boss啦

想問steam幾耐會好似今次咁做特價,半年定一年一次

same, 唔太鍾意個種西方奇幻今日退左

呢次係咪減好多?
利申唔係成日係steam特價時買game

唔係，今次好多都唔係最平，可以上steamdb check係咪歷史最低。

春夏秋冬各一次,halloween,黃金週.仲有d節日同特別日子都有。
至於平時每星期都會有game特價,通常逢星期二凌晨update。

Injustice™ 2 係唔係好玩過Mortal Kombat 11???
買左Mortal Kombat 11 冇Injustice™ 2 咁多角色玩

同我一樣

電腦玩打交game = on9

入去比人一拳超人

我初頭都好似你咁，打極都唔贏

但我諗諗吓係咪依家啲遊戲啲大佬太廢

點解咁多人過到我過唔到

於是我慢慢玩慢慢玩，最尾連葦名一心都殺埋

Mortal Kombat 11 血腥畫面 正

啲points其實有乜用, 係咪一定要減價時段內用哂?

岩岩入左手講真而定100蚊唔洗，底買同真係幾好玩，不過幾難玩

無亞洲ser ESO完全唔同Skyrim 就算ESO入面既Skyrim都係唔同

你當全新遊戲

lm

買完等感恩節同聖誕大sale

好玩得琴日入左手玩左成晚

ps點用xbox制?

deep rock galatic好唔好玩?
一個人玩唔玩到，或者街場嘅話易唔易搵到人玩

Frostpunk 好正，琴晚過左new home

係唔錯

少你啲啲 392小時
btw ksp2 要延期

一齊玩

買咗，多謝巴打推介

想請教一下three kingdom total war抵唔抵買

Owlboy
Shovel knight
Hollow knight

有無玩過kingdom come:deliverance
諗緊買唔買

borderlands 3洗唔洗經epic黎開
之前見過有depic game上steam都要經返epic入game
如果呢隻都要就不了

有冇人冇買/玩battlefield 1?
以前電腦廢玩唔到，到而家終於run到，想玩

summer sale至到幾多號？

有冇人有玩mordhau?

應該係10號 唔好咁遲先買 因為唔係凌晨12:00 完

玩到一半棄左
好hardcore
要食野瞓覺學技能
食野會肥會食物中毒
射箭會手震冇準星

Yes

Steam 個自駕優惠係咪得一次?

有冇人知牧場物語係唔會7月出？

個點數商店永久開放, 可以等遲啲有新野再換, 不過得特賣時段先有得用消費儲分

7月15，而家可以預購

link please

搵唔到既？

有一晚諗住買黎試玩冇買dlc
點知一晚過左 new home跟住好似上左癮咁
而家過哂成隻 game
勁後悔冇買到 game of the year bundle

搜英文名

唉諗緊買唔買farm together同my time at portia好，牧場物語又就出

享受中世紀生活 騎馬周圍走入樹林突然撞到好多支線係幾新奇
生活技 打交技都要靠你不停用先升到熟練度
做小偷偷野可以偷到做有錢人
不過提一提操作係hardcore同埋有D卡地型bug 唔知fix好未

真係唔錯

好玩過cod

Detroit: Become Human抵唔抵買？

早幾日都買左
覺得D教學麻麻地
都係睇出面D YT 片先明點玩
唔係一開始好易抄車

thx
呢隻必買，無減價都照入貨

支那騰訊做咗Marvelous大股東 所以不了 免費都唔玩

咁嘅話我支持你玩”免費版”

玩 no man's sky玩到上左癮

當睇電影

咁多位有冇RPG好推介阿
最好係類似日系果D打怪,搵同伴，非日系都得
鍾意tales of, 八方果類
想買DQ11, 但發現居然係冇中文, 日文都冇

依家有咩好玩？
幾年前預購之後玩兩玩棄左

好後悔個陣switch版一出就買咗數位版

咁耐之前就算啦，以後唔買就得

依隻好似無中文

早幾日買咗, 玩緊

真係冇介紹錯 買咗第二集 完全停唔到想知巴打仲有咩推薦

P4G
想懷舊嘅推介chrono trigger同grandia 2

見到個畫面有啲怪不過咁多人話好玩，我一陣都買

gemcraft一開始係做flash game先
佢第一隻game我已經有玩
個人覺得最好玩係上一代（steam都有）
但缺點係後期太悶，我好似玩到一萬以上lv就冇玩

冇咩td game真心覺得好玩
好多連warcraft入面既td都不如

我都想玩d有質素既td

想問人龍1同2極係咪冇繁中？
同埋FFX 同FFXIII 抵唔抵買？

ff呢d通常都唔會減多過50%。ffx既話淨係玩第一集就好了。xiii未玩過但聽講伏.人中冇繁中，但好似有繁中mod

咁FF係咪除咗XV之外都唔洗買
人中冇中文真係差好遠
冇咗嗰種日本味道

平25蚊 可以用幾多次

ff基本上10之後嗰d都伏，主要係劇情問題。14唔伏，不過係online。零式未玩過。 要買應該都係7-10，6同之前嘅集數除咗3，其他港區steam都冇。同埋得10有繁中，其他要自己裝中文mod/睇英文。同埋se社 d pc port好求其，建議裝mod,去fix bugs,同有高清畫面同好d既ui同方便既function,尤其係8同9。

Element TD有冇試過?
有1有2
1代而家$3

不過我未玩過

TD玩DOTA2入面個D仲多選擇

13-1唔差喎, -2/-3就算啦

Thanks Bro!

戰鬥好悶

學之前有位巴打講
未去last個章都可以禁住個enter過

12都勉勉強強入得下口啦
不過要玩真係情願玩7-10

1 次

YES...

有冇咩推介可以幾個朋友一齊玩架

我都想知 最好可以同巴打們一齊玩

近排真係太少新game
好少可steam summer sale冇game想買

新game 要10月後先多大作

Human Fall Flat
Trick Towers
Ultimate Chicken Horse
Overcooked 系列
Remnant From the Ashes
Hunt: Showdown
Warhammer: Vermintide 2
Deep Rock Galactic
Mon Hunt
Project Winter

同求
不過最好唔係FPS

上面list咗 可以睇睇

講緊steam? FFX

好多掛。。

你list果啲係全部都可以online coop? 有幾隻我印象中唔係得local咩

精神時光屋..

ubi下星期好似送watch dog 2,所以steam唔好買

咁有咩係冷門local coop好玩？
大路overcooked果啲都識哂

dota2有d td係復刻返warcraft既td
gem td好玩，但好hard core

依家先買 GTA5 係唔係太遲??
GTA6 就出???

黎緊ps5 都出gta5 邊有咁快出6

隻狼值得買？

如果為係單機主線，咁同gta6冇衝突
如果係為online,gta6應該冇咁快,ps5仲係gta5,到佢出6 5你應該都玩厭

pish

tower unite啦，同朋友一齊玩
可以好似真人咁去遊樂場玩

一係brawlhalla，打鬥game，同friend玩好好笑

tower unite仲有得隨意設計自己間屋，個角色想變咩樣都得，你上steam工作坊訂閱就大把野design

唉呢啲fps game都冇得避，我玩cod鋪鋪有

覺得點

係ea完全唔理外掛問題

咁我決定買

Parkitect定planet coaster好

Divinity: Original Sin II冇玩過第一集有冇問題?

冇問題

唔該

推介INDIE神作3隻 (難度上至下)

hollow knight
celeste
undertale

漏咗dead cells

好玩, 但我第一次玩呢類型既game, 唔係好識玩, 成日死
亦都唔識分點為之外卦.
依家心思思想買埋隻經典BF3

未特價就買曬以為好好玩
如果輕鬆玩都OK
但係玩經營就覺得普通

Portia會迫人瞓覺，一日做唔到幾多嘢
玩咗兩粒鐘就再冇玩過

我玩完2再玩返1
感想係除咗某一個配角同某一個敵人之外
㒳隻game連畫風都唔同哂嘅到底中間發生乜事

BF1啱啱出個陣最好玩，無掛

買咗hollowknight
Dead cell
Undertale

而家玩緊cuphead

Doom eternal
Hitman
Rise of the tomb rider

後面個兩隻應該有排先玩，
大撚把PC and PS4 game未清

尋日掃晒啲dlc好難搵啲game又係生活耕田釣魚挖礦打怪，所以趁特價買晒先

卡king dice卡到嘔血中

Hades真心推薦，好撚好玩

仲有木馬送

推介 to the moon

20蚊唔駛

視覺小說 像素風 故事賺人熱淚

第一次打機打到喊

已wishlist

成日死+1

係幾好玩, 但關卡真係太少, 可以keep住用呢個引擎開發更多野
用箭好廢......攻擊力唔夠....
炮同盾最勁.....

箭2好勁喎
箭3玩投彈都唔錯

間公司出既其他驚都推薦 高質developer

玩落原來個模式同弓箭傳說同類型,只係視角同攻擊模式唔同

啱啱見到有兩隻戰術rpg game好似幾正
叫atom rpg 同 wasteland II

12好㩒玩，育成自由好多變化，舊式RPG咁好多Boss去搵同打，唔係依家跟住箭咀行啲無障礙設計，越少睇攻略越多樂趣
劇情係差但未到伏，反而今時今日89嘅畫面同系統點玩得落

Wasteland okay的 係之前原祖fallout 1 2 班人做 黎緊仲會出wasteland 3
Atom冇玩過但風評好似麻麻

Dragon's Dogma: Dark Arisen 有冇人玩過?

睇左你地D COMMENTS, 買左SIMS 4, TO THE MOON, WASTELAND

買咗Hollow Knight
隻野幾得意，不過聽講好難
仲有Borderlands

買BF4啦
好玩玩美服又冇咩外掛

想問Total war 三國$291係咪未包DLC？

想問grim dawn需要買dlc嗎

已經有fallout 4同巫師3
仲有冇邊款係類似咁玩法?
有冇大佬可以推薦下?

有冇咩好玩既game介紹 咩類型都得

有沒人有買dark deception complete? 洗唔洗再另外買 ch 2 3 4?

有冇人有玩hunt showdown 有食評 想買但係又驚佢太hardcore

太舊真係唔建議買，太少場，又要升配件解鎖新手依家入俾人場場屈到爆

好玩RPG plot twist 有少少驚喜 值得買

我都買左接近1k...

Civ 6 既兩個expansion（主game 幾年前買落)
Being a dik
Acting Lessons (已爆左3次機)
Radio Commander (玩左一場就放低左)
Depraved Awakening
House Party
Life is Strange ep.1-5
Life is Strange 2 ep.1-5
Sky Knights

諗緊可能買埋Close Combat 系列
RDR2 同 BL3 減得唔夠多, 應該會等Black Friday 先買

早兩日先知原來細細過玩既mob rule(黑金企業)有新版同減價
呢排玩到停唔到

要買。地圖大好多 都佰零蚊

有牧場物語
Friends of mineral town

主線都有排玩，我建議你唔好買住
除非你好多時間玩

要玩種田點解唔玩stardew valley

像數風唔係人人岩

呢隻已經解晒所有野之前玩到悶，年年啲季節活動都係講同一番說話

有正牌點解要玩抄襲作品
利申有買

個時未賣

未岀

House Party好玩啊

呢隻正喎 以前玩果陣好似有中文 steam 得英文？

有冇人玩Dying Light

steam好似得英文

就算新版都要咩測試版先得....簡體中文

記得買before the storm 玩到喊

尾會
3隻剛剛好150
買左都未必玩

買咗The sims 4，dlc買唔落手

想問吓no man sky值唔值得買？
好多負評

其實the crew 2玩洛幾過癮

多元化 海陸空

地圖大到 自己度又高 而家8x蚊幾抵玩

如果要真實 模擬咁就唔啱玩

可以試下隻asset to cords competizione

好玩既，等2出

steam 特價買咗watch dog 2點知ubisoft 今個星期日免費送game

assetto corsa competizione

退錢

一出就買咗 幾好玩 其實唔算太hardcore 係射箭比較難控之外 爆咗好耐先出dlc 啲dlc無玩過

用咗廿幾個鐘爆咗主線啦無得退了，當買DLC，DLC同支線仲未玩哂

細個真係以為台灣game

多謝巴打提醒, 我都唔知原來仲有一隻添...

而家玩緊第一集ep2, 頂... 做左乖乖女報吋左俾校長知, 而家係咁俾人恐嚇

玩埋落去 我無玩第二集 但一同before the storm都玩到想喊

第二集巴打們話麻麻地 所以無買

即係次序應該係 1> BTS>2 ?

如果有同人將成隻GAME變18+ 應該幾正...

每晚都玩到唔想停, 想追落去

life is strange啲art同music都好正，之前迷過呢隻game一排，好少有story-driven嘅game迫我重玩幾次

外國網好多同人圖
係1>bts>2
玩完之後覺得好空虛

一隻好game, 一本好書, 或者一套好戲
的確睇完玩完係應該會覺得好空虛

可惜而家既game 全部都focus 係multiplayer 同大亂鬥...
其實我都係鍾意單機睇劇情既game 多d....

我之前玩division, 班fd 叫我一齊玩, 但佢地打果陣飛晒劇情一味射射射同升lvl, 最後我都係一個人單機睇住個故仔玩

之前玩完acting lessons, 就發覺原來單機故事game仲未死, 只係俾人推左埋一角...

仲有一隻免費the awesome adventure of captain spirit 接住lis2
玩完之後聽左一個禮拜Sufjan Stevens

Yes 玩完一再玩BTS會知道點解chloe咁緊張Racheal

其實lif2個故仔得唔得 定當無左佢會完美啲

Hollow Knight正野黎 好似今年有續集

dlc有d難度

有隻所謂既第二集只係換哂台灣地道野
但個故事章節,玩法都係一樣
仲記得小學果陣成日去間老翻碟鋪睇下有未

有無 link ?

同第一集無咩關係
但個故仔好夾硬嚟
麻麻地代入唔到

2個故事同1冇關係
即係我會推介人玩1
但2唔會

個故事

咁我當無2算

1完左算

dlc有咩玩？
主線玩到一半棄左
覺得太hardcore冇咩動力
成日行街都比士兵搜身拉坐監
學果啲咩鍊金術技能太擬真難到癲

有玩開 Oxygen Not Included, Frostpunk
Oxygen not included 如果唔睇人玩 自己慢慢摸索玩法 係一個都幾難既生存類型既game

Frostpunk就每關都短短地 好快就玩完 主力係玩儲成就
因為D成就好多時都係玩一次淨係可以拎一個 or 有部份時間就規劃得好好先解得切 都幾有挑戰性

有無啲武俠game推薦
河洛 俠客果啲買齊
最新俠隱都買左

greenhell
the forest
the long dark
呢3隻都好正

太吾繪卷

the long dark好平，都想買
另外兩隻係熱帶雨林，感覺好野人feel，麻麻地

火柴人打交
有d趕客

檳榔㰙，撞球館，標童仲有國語配音，嗰時真係以為台灣出

買左二之國2同jet set radio
1同2集冇交集所以買2先 平好多 同埋有漢化 純粹鍾意個畫風 好似睇一套動畫咁
jet set radio童年回億 幾蚊買黎收藏下

All locations from Hitman 1 and 2 can be imported and played within Hitman 3 at no additional cost for existing owners
– plus unlocks and rewards from Hitman 2 is directly carried over into Hitman 3.

3下年一月出
可以玩番1同2
有埋嘅2獎勵

請問新版叫咩名？

應該依隻，靚過以前

唔該巴打
想問下plus係未啫係HD版？
竟然仲平過普通版

推薦大家買香港巴打自己一個人整既indie game

代巴打多謝你

屌你cuphead真係好撚好玩買左返嚟成個禮拜無掂過其他game
強烈推薦
今年仲會出DLC有新map

諗緊買唔買fallout 76好

已買，半價想中伏

俾個畫面搞到好卻步

美術風格不知幾正

成步堂
civ6 + dlc
shadow of the tomb raider

個畫面先係最吸引嘅地方
3D周街都係，像素都越做越多，哩類純手繪動作game我覺得好難得

唔識貨
cuphead係全手工逐格畫，拎晒獎

但係難玩到

最尾埋單七百蚊聽晚即刻試下ace combat先
除咗細個玩過唔記得邊集 戰機game淨係玩過iphone嘅metal storm

有冇人買左海賊無雙3 見70幾蚊咁平 買左黎玩
但之後發覺用keyboard好難玩試插個ps3手制落去有燈著但用唔到 想問下係未要買d專用手制

Slay the Spire太恐怖
完全係精神時光屋